今次澳門又贏哂，香港人輸得好慘

做狗奶共果方面澳狗真係贏哂